IVE 應正名 職業訓練局香港專業教育大學

同唔同意

簡稱「訓大」
與大三拍齊

香港豬業積糞大學

做人要有自知之明

根本同當年 香港理工學院 同 城市理工學院 同一級數

應正名

根本當年升格做大學係錯
以紅磚engine為例，除左個名,根本提供唔到大學應有既學術水平
比起shape rmit topup更垃圾

係
I 大讀完等同你ugc 資格
仲要易入易grad 易高grad
in I 大we trust